呢期失業，有無手足可以報報Donki會扔啲舊包舊壽司去邊....

見佢好多都賣唔哂，想捕住佢扔啲舊壽司去邊
法包都好
係咪通常落貨區個垃圾桶就有

搵工啦
食呢啲過期生冷野小心屙死你呀

Donki 好多靚女偷和牛偷壽司 仲要20 幾歲 好心啦幾百蚊野都要偷 比我屌一次我買比佢食好過啦

食法包都好頂到肚餓

失業+1
搵緊PT

去晒麻友個閪到

On9. 收工啲伙記分閪晒啦，會留比你？

一定會處理咗先 噴晒漂白水
如果唔係日日大把露宿者搞垃圾房

去m記食二手薯條啦

去西九food count 食二手飯算啦

點解唔捕半島酒店既麵包？

起底就知佢係假鳩

如果男唔介意做藍領，頂下依個疫情先再作打算啦

堅定流呀

每日都拉好多 日日都有人偷野 大把靚女

你做外判保安？

推麻友出返來做咪有錢養你囉

保安有冇佣分

好多索女買震蛋

麻友1q收3舊，自己都養唔店自己

donki啲嘢有剩都會減價賣，點會有剩呀?

請好多便衣捉人 應該無 因為基本上要捉一定捉到 日日都有人偷

有剩，法包方包未有

捉到有冇av情節？

屋企地址喺邊?

去m記頂住先啦 多數有薯條 好彩有一兩舊麥樂雞

咁撚cheap

港女都啱

賣相好過偷啦屌

荃灣果間好多人就咁拎走無俾錢，16-20歲左右

捉唔到既咩

咁爽

人地寧願坐監都唔想比你屌

咁樣算唔算企圖謀殺？

d女人鍾意偷野既刺激，好似偷情咁。

同我屌閪仲激

執野食都要Donki

去深水埗搵明哥啦！

3舊水喳

DONKI 長期請人你又唔試下.

幾分鐘就賺你錢

做廚房咪有得偷食

本身唔預你偷黎食 我估咁樣處理應該冇責任

我有工介紹比樓豬呢啲黑奴做
PM我

你老婆就話你好快射

咁即刻話如果我次次去大家樂食淨個頹飯特登落d老鼠藥落去，d傻西瓜食二手飯食正我果碟，就只可以話佢死於不幸？

摘西瓜定採棉花

有經驗？
可以出多20%人工

我小學雞唔識嘢
不過我估真係唔使責任
冇人會咁得閒掛